其實24號好簡單對付自己家中2老

1.鎖住對門
2.請佢地去遊行
3.投民賤聯 往後都無家用

冇家用？ 踢你出屋啊

睇下到時邊個踢邊個